Kawaii 美國女歌手 That Poppy

請問有無巴絲識佢？佢真係好正
又係youtuber又係歌手，係美國都算出名

2015年主打歌 "Lowlife" ，走reggae風，都幾catchy

2016年出左個 EP 叫 "Bubblebath"，除左 "Lowlife" ，仲有另外3首叫 "Money"，"Altar"，"American Kids"，好有日本electropop feel，好得意，睇佢interview佢都話佢既風格係受Jpop影響。

各位巴絲點睇？